讀藍田斜路綠色黃色中學入一入嚟

今日朝早有人派傳單，有個基孝學生黑超死肥閪接過其中一個手足嘅文宣然後揸皺扔出馬路，然後再掃走另一個手足手上嘅文宣出馬路，並且襲擊個位手足。

如果有邊個認識呢位身型肥胖嘅黑超死肥閪，我希望大家唔好篤佢出嚟，唔好Bully佢，唔好接佢放學。

我真係好希望有人認識佢 因為我真係好想同佢做朋友

推

咁撚猖狂，真係要教教佢

推爆佢

我覺得支持警察嘅人觀念非常正確 如果有人認識佢偷偷地介紹俾我認識 我想同佢交流下

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

好想同佢做朋友

好撚過份

目擊完先放上網問

我唔目擊到點放上網問

屌佢老母臭系

推到基孝黑超死肥閪俾人接放學

推到條黑超肥仔岀嚟

今日我親眼目擊成件事
個痴線佬有情緒病
佢翻到學校仲諗住衝出打人，好彩比啲啊sir㩒住咗

push

咁撚癲？識唔識佢？

推佢岀嚟

麻煩大家下次唔好話放咗佢,試著說打柒佢

仲聽到有手足話基孝啲學生真係狗嚟
但係其實今日基孝都有搞罷課，校方都支持
仲有老師出嚟講嘢

真係好想同佢做朋友 有冇手兄有佢資料

口

其實純粹係個死肥閪，唔知佢做乜鳩。

幫你推

希望手足唔好嬲
佢真係有情緒病

輕輕一推

係

落雨嘈親佢？

定係車聲？

如果因為佢有病就可以打人，咁啲狗有病我唔通又合理化佢做嘅嘢，條氣點都唔順

等識佢嘅人爆料

佢要做狗 唯有我地教番佢做人

叫佢唔鍾意嘈就捐返入佢老母個閪到啦

同上，如果有病可以攞嚟做藉口，遲下佢強姦人係咪都係一句大家都唔想

唔係話針對條肥閪，一句話控制唔到就推走曬啲責任，未免太過兒戲

有手足俾佢打左下，希望有人接仔放學

其實上面高層應該已經睇到！我都同意係有啲兒戲，希望高層，你係真係睇緊嘅話，可以比翻一個交代我地！

真心基孝嘅小朋友返學識人要小心咁鬼危險嘅人要話比全校人知呀

推到基孝黑超死肥閪俾人關照下

今日見到佢一手就拎走晒人哋啲文宣野掉左出馬路
見佢入咗學校之後過咗一陣又走出嚟再拎走人哋啲文宣掉
好彩老師都過黎關心我地有無整親！！

有病唔係大曬 控制唔到自己會亂打人麻煩你留係屋企

情況太突然都拎唔切電話出嚟錄影

希望有人同校方反映黑超死肥閪係咪真係適宜返學 佢控制唔到自己請留在家中 唔好出街用病呢個藉口亂打人

完全係啲藍絲廢老嘅行為，情緒病都唔撚應該啦。有啲手足仲要唔想搞到一地廢紙特登出返去馬路執返D文宣。屌你老味咁撚大情緒不如試下轉去特殊學校

其實基孝成間學校咁多年都係好黃（最少學生同唔少老師係）好多人都走得好前

（學生同唔少老師係*）

之前爆門牙手足
就係基考人

希望有人同校方反映黑超死肥閪係咪真係適宜返學

戴住副黑超嘅死肥閪麻煩你留返係屋企控制情緒

戴黑超翻學?

推 如果我無咁岩行開 實捉撚住條仆街黎問候

冇睇清楚係個啲變色鏡片定係黑超，總之就個條撚樣

麻煩基孝嘅學生幫幫手調教下呢位學生 同校方反應下

冇樣睇好難做嘢喎師兄

件事發生得太快，影唔切就俾佢走甩咗

可能冇相特徵又比較少，但有狂躁病應該唔會多，再加上係戴變色鏡片/黑超嘅人，應該唔多，希望知情嘅學生可以向學校反應一下呢位同學嘅行為。

聽聞
爆牙義士正正係呢間學校舊生

係基孝校友呀

Btw 希望五邑嘅手足唔好怪我地
條撚樣行到落嚟都有 dum我地啲文宣
嗰條友真係情緒有問題
佢之前試過喺禮堂攞起張櫈想打人
五邑嘅手足請見諒
我呢個畢咗業嘅基孝仔代佢同你地道歉

唔止一個情緒有問題嘅人因為罷課而發作佢係比較偏激嘅一個
代佢對唔住嚇親手足們
基孝嘅同學仔見到都表示驚驚

屌真心弱智 之前試過禮堂講講吓嘢又發癲 俾人鬧兩句又發癲
我真心覺得佢唔應該返學
不過聽人講佢成績好似唔錯

成績好都冇撚用啦，有日打柒完你然後話有病推卸曬責任，條氣會順呀。

有病就返屋企啦屌你

條氣點會順*

同學們做野啦

認真問，一齊接佢放學？利申（當時在場）

終於有生之年見到呢兩間中學都connected